---
layout: "image"
title: "'6-Finger-Greifer' mechanisch"
date: "2008-12-30T16:07:44"
picture: "DSCN2596.jpg"
weight: "34"
konstrukteure: 
- "Ludger Mäsing"
fotografen:
- "Ludger Mäsing"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "ludger-ftc"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/16783
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "16783"
_4images_cat_id: "1516"
_4images_user_id: "184"
_4images_image_date: "2008-12-30T16:07:44"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=16783 -->
Die Schneckenmutter wird auf beiden Seiten der Drehscheibe gehalten. Hier die Sicht von unten. Dazu habe ich in die untere der beiden Nuten einen 35668 geschoben. Die "Zapfen passen genau in die Bohrungen der Drehscheibe.